打左一個月工出意外，工傷問題

公司有幫我買保險.但係保險公司話果一個月無供過強積金.咁我姐係有冇錢賠

唔係做左2個月先要開始供
就算你工傷應該係公司負責
保險唔賠比你公司都要負責
唔清楚就上勞工處問

成兩個月一毫子都未有.公司話係保險公司問題

去勞工處問啦
如果你有足夠證據係工作期間受傷一定有得賠